最後只會解放軍出動 學6 4 咁清場

咁香港真係可以建國

快啦，等咗呢個機會好耐

勇武撚ready

Trump等左好耐
終於可以一野收你皮

學運 64 再現

最驚你唔出

快d出
等緊第三次世界大戰

誰怕誰

出啊，成個世界睇撚住
到時就真係外國勢力介入啦
反正啲廢中廢老最鍾意講架啦

中共大忌 就係呢樣

Do it

84天安門
19 夏慤道

求你出坦克，好悶呀
垃圾post

快撚d啦

咁就一國兩制bye bye

美國而家有架戰艦喺南海停喺度，古古惑惑唔撚走

快撚d手
咁到時就係我名震八方既時候

入夜對示威者不利 己經行左成日

警狗今日仲唔扑濕你

係就好呀
佢出親 世界重唔借勢圍剿中匪
順便收埋支那皮
幫世界清除毒瘤

美國等左好耐

已有一支艦隊ready

亲，你此行为属于泄露国家机密，现在向你发出第一次警告。

快出！

係就快唔好等下個禮拜

#259010

Sir, this way! this way!

香港,政府12點宣佈戒嚴

我浦你MO彈彈波

根本上成個pattern 同 64 無分別

屌你老母 係就快啦

最好就呢家出

等左好耐, 鬧市出老解, 實有人死傷, 外國人都好難避免, 到時就真係八十國聯軍

以前就得

佢出解放軍，隨時變中共亡國契機

係就好

你估仲係上個世紀咩

今時今日仲點64到

我要建國
我唔要689 2.0 689 3.0 689 4.0!!!

呢次己經動搖到中共對香港的管治

中共一定唔會就咁算

鬧市老解都冇咩著數

係就快！你估而家香港仲係30年前北京？全世界記者鏡頭影住，發生咩事一秒鐘內全世界睇到，仲有咁多外籍人，有乜事真係八國聯軍打柒雜種！

好呀

中共既惡你唔會估到

Do it! Do it! Do it! Do it!

誰怕誰 第一個企出去 轆9我呀屌你

好想香港獨立

Come on fuck me fuck Hong Kong

佢夠膽出， 就第三次世界大戰

收完0.3好走啦 新AC

你夠膽清 trump就多謝你

19616
以後強國又少多幾個數字用

求你出

G20前重玩呢樣？
到時唔係G20係變批鬥習總大會

收聲啦屌你老母臭閪

政府撚敢

食飽個肚 保留實力

終於可以見到海軍巴打

so？洗你教？

係就車啦 佢出車我行出嚟比佢車

三毛夠啦

夠膽未效囉 美國第一個打柒你

支那89之後
已經俾西方文明武器禁運三十年

再搞多次屠城
可以玩出入口單機

唔係戰艦 係美日聯合軍演緊

係出就快

200萬人 想問點打

夠薑你就射撚死哂我地
全世界望住

全世界候住香港呢個肥豬肉，就等你殺，人地大條道理搶香港

今時今日仲有人淆呢樣

夠膽就黎

叫你架坦克車黎見我

唔好白痴啦
依家又有手機又有internet
邊似以前得菲林同轉述
要封鎖難撚好多
尤其是全世界都mon緊你
你估作為兩大強國之一
真係可以以世界為敵咩

會員編號
#259010

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

F35b 實戰試驗

好！

黑色三毛警告

唔好畀佢哋得逞

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

Rpg sniper 雞美酒

最後只會外國軍隊出動 學八國聯軍咁清場

唔出正契弟

夠膽咪出 英美德法睇住晒

第七艦隊等緊上岸，摺被軍快撚啲

我正式宣佈tier 2 response
全港警區所有早中更延遲2小時交更
全部前線人員取消休假

急不及待想玩玩

有哂戰爭藉口人道戰爭

一定唔會， 小學雞幾咁唔醒都冇理由犯前人既錯，學64咁清場，即時多國制裁中國，而家中國都係死頂。

當年人人都咁諗

收嗲啦屌你老母臭閪

Do it Do it Do it

f 呢位朋友你有咩毛病

do it
so everything can restart

DO IT DO IT DO IT

快撚D

比美軍有借口

佢夠撚疆咩

幾時0-9都無

64都無岀兵啦 唔好睇到美國就係正義 會岀兵咁傻啦

利申 反共

快撚啲呀 屌佢老母

係就黎啦，唔好等下個禮拜。

驚佢唔黎
美國無位入

快
香港建國

Its HK, not China, not Beijing

當年資訊唔發達，今日你敢出坦克，共狗一定收皮

我好驚呀

係就快

等左好耐啦 我最期待嘅畫面

來吧，等咗你哋三十年

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

推

就算真係落黎
就算外國唔出緩兵
我地既身份變晒難民
大把左膠西方國家收容
到時移民都唔使搞

( Show Blocked User - Zichrinii )

完全封鎖

驚你唔出咋屌你老母

你敢既 我一定出黎

解放軍一出
中共都收皮
你估仲係1989年？
2019年啦

美帝表明出老解佢地就介入